玩左股票3年 想分享下自己成績同心得

玩左股票3年 出黎做野都3年
我只買港股正股同炒ipo
頭1年基本上係唔係好知自己買緊咩同埋跟風月供
大家見到long run果個倉隻5號仔依然走唔到
直到我遇到1789同埋1858先徹徹底底咁改變左自己買股票既思維 1858真係教識左我好多野

及早抽身港股擺離岸户口
同埋美股回報高好多

美股真係麻麻地適合我

幾多本金開始？

一路返工一路儲錢好難計
現時計埋帳面升幅 資產大概係400K

你有咩選股條件

睇估值睇前景睇PE
我買股票既時候通常要佢PE比同行低 研究過未來業務會有增長先買
目標靠低估值>高增長高估值呢段時間賺錢
目前重倉一隻手遊股

網易？

302

pe廿幾三十 手遊股黎講算估值偏貴
雖然上年增長尚可 但不了

高手

點睇止蝕止賺

次次走完佢升 買完佢又跌...

港股long run = 浪費光陰青春

新手學緊
正股係咪唔好day trade蝕交易成本？

睇你個款都係醫護科，屌你仲玩港女

玩多十年再分享未遲

你份野點睇

細佬唔識呢d 只知道buy and hold

睇唔明呀大佬,依家有30萬,total賺18萬?有冇用12萬賺150%咁勁呀

各人有各人玩法 細佬唔玩day trade玩都係執兩三百賺外麥記加大

驚過多半年都冇譚登可以分享了

有用ticker應該識睇
30萬係目前持倉
18萬profit係3年黎既賺蝕 包括帳面同埋實現左既

連登 打錯

why

即係冇月供了？

個兩隻1789同1858教識左你咩？ 我同你差唔多大但岩岩先玩股票 仲摸索緊

呢兩隻野d線咁靚既

返工過日晨靠睇港股串流報價我跟港股貼好多
同埋美股真係唔熟 淨係識大野 我個人麻麻地買大野 細野又唔識 買過nio輸錢走人

最主要教識我呢種買法 （上面有講）
當時1789 初初上市已經係骨科明星股 1.75上過2日炒4蚊
隻野質地好 毛利率6 7成 roe3x% 仲要食正骨科市場增長
1858係佢同行 果時冇人識冇人理 不論市值pe都只及1789十分之一 然而大家收入利潤等等基本唔相差3成 同樣增長強勁 果時我出post講過下 問過下呢d低殘股揸唔揸得過
時至今日已經兩年幾 1858由當初17蚊 1拆2 再2送3變到e家55蚊已經升左廿幾倍
你話呢2隻野教識左我幾多野呢

基本上係冇 月供少少當儲下貨

巴打點解睇好哩隻 想了解多D

樓主有料，仲有冇多d 經驗之談

好ALL IN 成手遠古蟹係時候解放

錯過左就係錯過左 唯有學識搵過第2隻

大佬我買果時2.2 e家個防守性唔同晒 唔好盲跟

我BUY你既諗法
同埋有隻ACC 由15年擺到而家由13萬變到得返皮幾野, 都無乜野可以輸唔爭在

現價跟 有錢齊搵 1.9 果陣跟jlaw睇過
估唔到而家上到3.6

龔 嘉 欣 犯 咗 國 安 法！

做個好市民 齊齊向廣管局舉報 促請正義的警方嚴正執法 捉相關人等坐監

殺手2/7/2020
無線電視81台

網上重溫片段34：33（不含廣告時段）中內容教唆他人殺警, 對白為＂有警察又怎樣？我多殺兩個＂涉嫌違反港區國家安全法, 引起觀眾對政權及執法者的仇恨, 現促貴局儘快與警方連絡並果斷進行執法，同時將所有涉及仇警的內容下架。

3年，即係今年第一次見大插 仲要算係快速補回，但假既

美股因為鳩印錢 係盲目推上

港女腳張開 有個中字既就任上 全面假帳都可以黎 技術分析全部癈晒
唔走晒都最少分一半去其他市場

條路自己揀 仆街唔好喊

我15年 屋企人比過幾皮野我炒啦 不過輸鳩晒呢3年係我用自己錢先講3年啫

乜jlaw又講過呢隻野我1蚊買完2.7沽晒 係見佢出業績ok 又肺炎大插 平到喊所以再建倉

反而睇好心動

心動我麻麻地 佢最重要既taptap都係好似得一半係佢
同埋炒到去偏貴既位 同埋上年業績有點奶野

係

Day trade 你夜晚一定訓得安心

你個隻友誼之光有睇過 想買但唔鍾意個名 好似老千 名馬名

有有好既portfolio 賺蝕管數apps

即係價值投資
講真一黎要做功課 二黎要有知識 三黎要忍得手
唔係個個賭仔都肯等

要時間分析 想知樓主有冇睇輸過

果時每隻分別買左幾多
佔當時未升值時倉位既錢多倍
用左幾耐時間先上到咁多

而家又集中投資邊隻？

美股要捱夜
返工人士比較辛苦
都係港股適合我地呢種老野

果時成副身家得十萬 1858買左1000股 1789 炒到上 5蚊果轉放晒冇記得係4000股 揸緊邊隻上面講過

有 上面有圖我睇1858果時睇埋6885 收左3年息到e家仲係賺息蝕價 但焦炭期貨呢排上緊同埋去緊產能 加上高息同買唔多 我繼續由佢坐

初初一年我諗我除左期貨之外你講得出既野我都有玩過
試過係新加坡買股票搬返黎香港賺差價
但炒完一大轉贏贏輸輸發現點都跑唔贏一隻價值回歸或者叫戴維斯雙擊既大牛股果時就開竅 btw我都係慢慢驗證緊自己既買股邏輯 可能過2年中伏輸9晒都未定

樓主點set止蝕？

高汁

我話我唔set止蝕會唔會好痴線
我買入果d位我覺得殘到冇咩空間再輸我先會買 同埋分批買慢慢買 除非基本面有咩大變或者有news話我聽我預估既野不似預期 到時再諗

同你出黎做野加炒股年資一樣
等我遲啲都分享下 而家我係偏好中長線
少操作 不斷加倉

你睇d 舊派投資書，graham buffett，其實全部都係揀岩然後持有。唔識揀就買etf，拉勻二十年睇一定係賺，係賺多定賺少。

不過問題在於好多人入市都係想賺快錢，唔係資本增值。

係連登講價值基本上得啖笑 個個都玩衍生賺快錢
出呢個post都想比大家睇下價值投資都可以有d成績

美股價值投資係穩步向上
但處理不當，一樣可以瞬間清哂你啲利潤
所以依家都係被動少少，美股買ETF 算

留返夜晚啲時間做下自己野
無必要搞到自己咁攰
短中線投資 / 投機都係用返港股算

大獲了，少年股神已現，好友應當悔改。

即係一隻賺左28萬

我睇左D 乜.jpg

想學下 牛熊我一路輸，買升佢就跌買跌佢就升

冇 錯過左 最深刻既教訓

巴打點睇 1448?

除左睇pe, 你仲有咩方法估值？例如保險股

即係10萬內面有萬幾係呢隻股
最後賺幾多
Btw唔係隻隻咁好彩

你咁啱買中姐 1011基本面夠好 結果呢

屌班垃圾cctai中學生無心討論就死撚開啦
仲有扮師傅叫樓主去玩美股嘅
一起底全部cctai post，好心縮翻入老母個閪度啦

介唔介意講下佢點樣好法？

sor唔識唔係全部行業都研究晒 只係研究睇果d

有無邊隻股推介？等大家研究下

上面講左

點睇幾時為買入信號
好多時PE 係值 但坐貨坐左好多年
圖表同技術分析幫唔幫到手

買入信號緊係ta入手
分注入

分注入囉 同埋隻野低估值都要仲有前景先買得過

佢之前有隻抗癌藥，係全世界唯一一隻有效醫白血病...

講開估值，覺得最有料既都係鐘記，唔知巴打有無睇過

師兄你單野15年 如果隻藥咁掂佢點解18 19年仲蝕緊錢？

保險先難

FYI

推 香港自治法 全民舉報警渣有責
舉報熱線:

金融戰線 BNO平權
永久離港 和你提清MPF

有聽過冇睇過

我就係講緊之前嗰過程同你有啲似 Anyway好早就離左場 2xx買左T車 揸到而家

你鐘意都可以分享下架 多定少見仁見智啦

t車真係唔敢買都唔敢揸 我買呢d會心臟病發同埋日mon夜mon 壓力太大了

月供供左幾年?
除左5仔仲有咩

66 823 3
3年
但沽得七七八八

講翻呢個先

另外想問
睇PE 前景選股 有冇d 陷阱 或 tips 要留意

巴 你e 家only 手遊股？
有冇醫療/物管/新經濟股

揸緊9997 睇招股數盤數靚到假咁
ipo價應該冇得輸 揸佢一排睇下下期業績點搞

勁多老千股長期壓住個價玩財技

你做夜更保安就話姐
唔洗訓咩

有咩好路數 而家美股係關鍵時刻
除左科技股 仲有咩好揀
個科技股破頂 又驚高追

你隻野我都有深入研究

有興趣tg傾

醫藥，例如ARKG
唔建議買醫藥個股，除非你係o個行專業人士

科技股要睇位入，最好等回一回先入
因為美股胞沬得好勁

之前連登有人推介我都入左
2.幾 入之後10%止左蝕
而家現價0.132

我近三年玩美股etf做資產配置。一個月rebLance一次only. 已經接近double資產(100k變200k usd)
晒咁多時間研究個股為乜

一般散戶都係諗 升》太高驚追。，跌〉好恐慌 似仲有得跌。唔郁》似派貨等下先
要定好一個岩自己既策略去做

點解咁多人dislike呢個post
連登仔係咪個個day trader

推 國際戰線 全民配合制裁
舉報輸入軍民兩用科技設備公司
舉報熱線:

巴打返乜工人工唔錯又可以炒股過時間

興趣唔同同埋錯過入場時間

玩廢港股又唔係高回報咪食負皮

推一推 今晚得閒 睇下有冇人想交流討論下

呢隻愛股我都有深入研究, 上面有我tg

我麻麻tg交流sor

老友，hsbc最好嘅年代已經過去，就同香港一樣。

浮生實在是太成功。幾十億市值的遊戲股竟然有遊戲一度殺入十大, 月流水拍得上a股莉莉絲

下半年還有一款新遊戲和一款炒冷飯, 很令人期待。

上top5果幾日唔知幫間野搵左幾撚多人民幣

呢幾日個市升到咁隻野跌既感覺好難受

0學識新手想投資有冇咩意見？
想試吓

冇咩意見 價值投資既野唔試下唔會信
新手都係慢慢交下學費吧